\problemname{Stökiga listor}
\noindent
Doris har precis lärt sig att programmera och deltar i sin första programmeringstävling.
Hon har stött på ett problem som kan lösas genom att sortera ett antal häftiga heltal.
För att sortera de tänker hon använda den inbyggda sorteringsfunktionen i det revolutionerande nya programmeringsspråket Meowscript.
Språket är dock inte helt färdigt än och dess sorteringsfunktion verkar vara lite buggig.

\noindent
Hjälp Doris avgöra hur många element som står vid fel index i den stökiga listan av heltal, jämfört med ifall den skulle ha varit sorterad i stigande ordning.
\section*{Indata}
\noindent
Första raden innehåller ett heltal $N$ ($1\leq N \leq 10^6$), antalet heltal som finns i listan.
\noindent
Andra raden innehåller de $N$ heltal $0\leq A_i \leq 10^9$ som befinner sig i den stökiga listan.

\section*{Utdata}
\noindent
Skriv ut ett heltal - antal element i listan som befinner sig på fel position jämfört med en sorterad lista.
\section*{Poängsättning}
\noindent
Din lösning kommer att testas på en mängd testfallsgrupper.
\noindent
För att få poäng för en grupp så måste du klara alla testfall i gruppen.

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | l |}
\hline
  Grupp & Poängvärde & Gränser \\ \hline
  $1$    & $20$       &  $N \leq 2$  \\ \hline 
  $2$    & $20$       &  Den inbyggda sorteringsfunktionen sorterar i minskande ordning \\ \hline 
  $3$    & $20$       &  $N \leq 1000$ \\ \hline
  $4$    & $40$       &  Inga ytterligare begränsningar \\ \hline
\end{tabular}
